{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000645",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76605&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "뉴                        하남 호텔 더 메종"
    },
    "text": "1. 消防安全協会(光州全南教育院)00m徒歩分の距離、近隣公園まで200m徒歩3分の距離、ミレニアム市民市場まで300m徒歩5分の距離、咸平韓牛村まで300m徒歩5分の距離、客室内部施設:ヘアドライヤー&ヘアアイロンスナックバー(コーヒーマシンなど)各階の大人自動販売機保有、最高級マットレスと寝具類FAXスキャン可能コピー機装置、75インチTV客室保有(スイートルームNetflixルーム)広い駐車施設保有(24台駐車可能)空気清浄機客室保有、足マッサージ機、全客室案内可能 最新客室利用可能。 客室はチェックインの際に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。 駐車可能です。(客室予約の場合、駐車可能)光州河南ホテルザ·メゾン未成年者制限案内未成年者および男女同室での宿泊が制限されます。 未成年者は両親が同伴して入室できます。 入室の際には身分証明書の確認をいたしますので、持参していない場合は利用制限&払い戻しできません。 備え付けられているすべての物品盗難毀損or汚染時の損害賠償および洗濯費を請求します。 光州河南ホテルザ·メゾンアクセス先住所:光州広域市光山区茂津大路22番キル3-8。",
    "QA": [
        {
            "question": "消防安全協会(光州全南教育院)はどこにありますか？",
            "answer": "消防安全協会(光州全南教育院)は光山区茂津大路22番キル3-8に位置しています。"
        },
        {
            "question": "近隣にある公園はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "近隣公園までの距離は200mで、徒歩で約3分です。"
        },
        {
            "question": "ミレニアム市民市場までどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ミレニアム市民市場までの距離は300mで、徒歩で約5分です。"
        },
        {
            "question": "咸平韓牛村までどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "咸平韓牛村までの距離は300mで、徒歩で約5分です。"
        },
        {
            "question": "客室内にどんな施設がありますか？",
            "answer": "客室内にはヘアドライヤーやヘアアイロン、スナックバー（コーヒーマシンなど）があります。また、各階に大人用の自動販売機も備えています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、当ホテルには広い駐車施設があり、最大24台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはテレビがありますか？",
            "answer": "はい、客室には75インチのテレビがあります。また、スイートルームではNetflixが視聴可能です。"
        },
        {
            "question": "光州河南ホテルザ·メゾンアクセス先の住所を教えてください。",
            "answer": "光州河南ホテルザ·メゾンの住所は光山区茂津大路22番キル3-8です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は制限されていますか？",
            "answer": "はい、未成年者および男女の同室での宿泊は制限されています。未成年者は両親が同伴して入室することができます。また、入室時には身分証明書の確認が行われますので、必ず持参してください。"
        },
        {
            "question": "盗難や損害が発生した場合の責任はどうなりますか？",
            "answer": "備え付けられている物品が盗まれたり、損害や汚染があった場合は、責任者による損害賠償や洗濯費が請求されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 475
    }
}